以後鄭松泰可以改叫因泰／因議員

Keyvin Wong
10分鐘前 ·

我覺得，成件事最黑色幽默嘅係，因秘密錄音流出而被撕破假面具導致誠信破且政治生涯結束嘅偽君子民選議員鄭松泰自爆，有本土派支持者當咗佢係青年新政。
熱狗成日踩低青政（以及其他政團）抬高自己，但最後竟然因為被人錯認係青政而獲得支持，何其諷刺呀，屹屹屹。

雖然黃生都警係咩好野
但個名改得幾好

因泰呢個名意頭幾好
熱狗咁鍾意神神佛佛應該ok

因松泰已完

黃乜鬼 認錯人呀